有無人每次J完啲大隻靚仔基porn之後就會對男人無哂興趣?

唔知男人有咩咁吸引 跟住就好想恥笑啲基佬咁迷戀男人

聖人mode

無, 此post已完

死基佬死返出去啦

去gay spa又係, 出完野就唔想同佢講野